{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162485?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 엘림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 追加人数がいる場合は、予め連絡してペンションにお知らせください。 人数を超過した場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意することは禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽や飲酒、放歌高吟により他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 追加施設及びサービスとしてはバーベキュー、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、パーティールーム、屋外テラス、禁煙客室、セミナー室、カフェ朝食サービス、駐車及びパーティーが可能なサービスが提供されます。 バーベキュー利用時には炭とグリルを使用でき、パーティールーム利用時にはペンション宿泊客に割引価格で利用できます。 朝食と夕食を予約すると、それぞれに牛肉クッパと壺バーベキューが楽しめます。 駐車やパーティーも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "予め連絡してペンションにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできない場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火方式の料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与える行為はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟により他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "追加施設やサービスはありますか？",
            "answer": "追加施設及びサービスとしてはバーベキュー、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、パーティールーム、屋外テラス、禁煙客室、セミナー室、カフェ朝食サービス、駐車及びパーティーが可能なサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時には何を使用できますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には炭とグリルを使用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食と夕食の予約をすると、何が楽しめますか？",
            "answer": "朝食と夕食を予約すると、それぞれに牛肉クッパと壺バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車やパーティーは可能ですか？",
            "answer": "駐車やパーティーも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 598
    }
}